屌你老母半夜係到大叫做乜尻嘢呀！！

痴撚線想瞓個教姐 係樓下大叫又操你媽逼做乜尻嘢 下下都叫到幾十層樓都聽到 你唔撚瞓都咪撚擾人清夢呀 啱啱瞓著比你大叫嚇撚到我紮醒

屌你老母 又大叫操你媽逼 真係好撚痴線 宜家成點幾啦仆街

起身屌西啦